### Установка

- Все файлы с раширением `.cfg` закинуть в папку `..\steamapps\common\Counter-Strike Global Offensive\csgo\cfg`
- Все файлы с раширением `.bsp .nav` закинуть в папку `..\steamapps\common\Counter-Strike Global Offensive\csgo\maps`
- Зайти в параметры запуска игры и прописать в конце `+exec autoexec`
- Перезапустить игру

### Имейте в виду

если вы заходили на какой либо сервер, требуется перезапуск игры. иначе может не работать

### Использование

После установки вам в консоли будут доступны команды:

| Команда  | Описание                                          |
| -------- | ------------------------------------------------- |
| aim      | Запускает карту aim_map                           |
| deagle   | Выставляет режим с deagle и вторым армором        |
| m4a4     | Выставляет режим с m4a1 и вторым армором          |
| ak47     | Выставляет режим с ak47 и вторым армором          |
| sg       | Выставляет режим с sg556 и вторым армором         |
| silencer | Выставляет режим с m4a1_silencer и вторым армором |
| awp      | Выставляет режим с awp и вторым армором           |
| usp      | Выставляет режим с usp и первым армором           |

### Пример

- Заходим в игру и прописываем в консоли `aim` далее будет загрузка карты
- После загрузки в консоли прописываем `deagle`
- Разминаемся
